{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006998",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "구각"
    },
    "text": "ご予約は来る途中に位置するホリアスホテル1階商店街で19:00まで可能です。 メニューは口角一プレートで49,000ウォン、韓牛ムンテギで30,000ウォン、ヒラメのムンテギで49,000ウォン、熟成サーモンの刺身で27,000ウォン、ヒラメのサーモン半々で49,000ウォン、辛いスケトウダラのメウンタンで23,000ウォン、韓牛ユッケで27,000ウォン、肩ロースカツビで20,000ウォンです。 最大6チームまで予約可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホリアスホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホリアスホテルはどちらの場所に位置していますか？"
        },
        {
            "question": "ホリアスホテルの商店街で予約できるレストランの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ホリアスホテルの商店街で予約できるレストランの営業時間は何時までですか？"
        },
        {
            "question": "口角一プレートの値段はいくらですか？",
            "answer": "口角一プレートの値段はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "韓牛ムンテギの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ムンテギの値段はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "ヒラメのムンテギの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメのムンテギの値段はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "熟成サーモンの刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "熟成サーモンの刺身の値段はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "ヒラメのサーモン半々の値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメのサーモン半々の値段はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "辛いスケトウダラのメウンタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いスケトウダラのメウンタンの値段はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "韓牛ユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ユッケの値段はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "肩ロースカツビの値段はいくらですか？",
            "answer": "肩ロースカツビの値段はいくらですか？"
        },
        {
            "question": "最大何チームまで予約できますか？",
            "answer": "最大何チームまで予約できますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 158,
        "QA": 332
    }
}